美股認真討論區 CMLXII

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

美囡區白卡佬發現案懶人包:
疑似白卡佬 : 牛熊師(記者) #364651

突發！含有愛支病毒成分！國產COVID疫苗失敗 政府急砍訂單

雷公叫唔好高追大眾情人

唔關中共事，標題黨。係澳洲國產

個個po頭都見到白卡記

今年武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情讓油價暴跌，
許多石油公司更加重視能源轉型，不過荷蘭皇家殼牌（Royal Dutch Shell）卻遇上了問
題，外媒指出，殼牌數名潔淨能源（Clean energy）高層離職，主要是公司在轉型到綠能
的程度和速度上出現了分歧。

《金融時報》報導，殼牌負責太陽能、儲能技術和陸上風電的范赫文（Marc van Gerven
）、分散式能源部門的布萊德利（Eric Bradley），還有能源轉型戰略團隊負責人迪克森
（Katherine Dixon）最近都已經離職。

另外，殼牌海上風電副總裁博斯曼（Dorine Bosman）也將離職；知情人士稱，殼牌潔淨
能源部門的幾名高層也計劃在未來幾個月離職。

4名知情人士透露，一些高層努力推動公司，更積極從石油業務轉型，但最高管理層更傾
向維持公司目前的發展策略。不過並非所有的高層離職因素，都和改革步伐受阻有關，據
知情人士表示，在公司收入減少依賴於石油和天然氣上的時間表出現嚴重分歧，一些離職
高層至少被此事影響。

知情人士說，大家是懷疑究竟會不會改變？失望的一些原因在於，你看到了潛力，但高層
卻沒有任何接受改革的心態。

歐洲的石油公司正受到投資人和環保人士的壓力，包含殼牌在內的數家石油公司，宣布了
零排放承諾，報導稱，這次離職風波特別引人關注，因為殼牌將在明年2月更新戰略，屆
時殼牌會更詳細說明要如何成為淨零排放公司。

報導稱，有些殼牌高層對於公司要投資更多資金，在利潤不如傳統化石燃料部門的環保業
務上，表示擔憂，他們還認為公司已採取了積極措施，只需要更好地溝通；不過也有一些
高層擔心，殼牌未來可能會落後給同行，因為公司多數預計將領導能源轉型的管理職，都
是來自傳統的碳氢化合物業務。

范赫文、布萊德利、博斯曼都沒有回應評論請求，迪克森加入了國際能源署（IEA），她
表示將從事公共政策工作，因為該組織有領導全球能源轉型的巨大潛力。

殼牌1名發言人說，公司仍堅定致力於引領能源轉型，這樣做意味著重塑殼牌，以實施公
司戰略，變得更靈活更有競爭力。

Cls公司

我諗緊換xpev 再埋伏中國同印度電單車

唔係純靠正股，4個半月 60%

點解唔係Nio

不進則退，仲諗住入

tesla 換屌鵬？

印度電單車？

是，我tsla 佔個倉140%

走牙

cls 公司

21號換車？我應該都會走曬先，後面果d 波幅唔夠膽食

有無巴打入咗indy擺倉底做長線投資？

盤後nio 配股，今日睇位入啲

走淨1/4 , 股王點會走曬

Yes
Ard5%倉

8月到依家先賺2成
好似all in契媽重實際

屌女巴係咪有2個倉，一個長倉一個短倉攞黎炒

好巴咁你覺得宜家ABNB會唔會太貴?

11月中至尾正路都跑得贏既
一地都係牛股 12月開始就難搵食

孖爆allin契媽

開埋cs 就會分etf 同 正股倉

Btw 用緊牛牛trade 牛熊算唔算

why not inda?

miki bb gg

inda準備如果今次又插落去,會大量加倉

但係inda同indy好似都睇到超長線>10年

溶斷了

我地連郡標準係一年50%
如果佢10年做唔到57倍應該收收皮

btc 17xxx

繼續跌就好

認真講inda/indy 5年都係得5-60% return但係QQQ 5年都180%

仲差5%先合格

年尾跑數

仲有時間

終於明白契媽好大壓力

有冇巴打睇緊 GIK

連暴巴都要出黎抽水

見到founded in California就唔開胃

如果侵侵連任就大機
China joe就算啦 印度會慢慢取代世界工廠既功能
不過會慢好多囉

$TM

咁撚勁

d 期又閪冧

繼續吹繼續cap水

點解咁講 ？

又係到呃貨

暴大都未夠
咁我呢啲唔夠係正常

11個幾個時入左
希望今晚唔好回

諗緊現價入唔入好

你覺得佢可以做到ciic咁嘅咪入

愛滋針？

話時話，基金經理會唔會年尾俾老細卒數

仲有半個月就要退群

閱讀理解

可以的話 我想打去屌撚死HSBC MPF 個北美基金班人

我見佢個 lighting eMotors 講到幾掂咁 心郁郁想現價盤前入

今日nio會跌幾多

AI新大船
anyone？

快手用HTML大法就唔怕退群

TPGY

nio嘅ceo李斌不是說短期不會增發嗎，又玩野，言而無信，唔知今日會跌成點

支那人

支股理撚得你咩,個價升到咁上下唔套現都對唔住支持自己既人血

支概爆炸車
一早就估到唔會咁老實

Cap一cap, 分莊環遊世界仲爽啦

搶錢
邊個買支那三傻即係送錢比佢地搞電動車

支那妖股分分鐘倒升

岩岩紅書見到呢張圖,香港真係無咩幾多間銀行可以生存到

隔離post有個係話小本買美股
有人拎咗25k arkk 20k aapl

然後竟然有人屌佢買基金on9都唔係屌aapl
呢個世界真係多股神

支股最興依招 炒高 配股 炒高 配股... 唔玩爛佢唔得 但d人又買

等citi

送錢比Elon baba我心甘情願
比支那狗研發 一蚊都唔得

李bun 連登仔嚟
短期=兩小時
中期=兩日

有無巴打入咗SLS？

真心唔撚明點解D 人成日話
"個價宜家好高, 點買"
完全唔明點得出 "好高" 依個結論, 講到自己好似精算師咁

舉個例
舊年年中口罩賣50 蚊一盒
舊年年底漲到60蚊一盒, 算唔算好高?????
今年年頭去到100 蚊一盒添, 算唔算好高?????
二月去到300 蚊一盒添, 算唔算好高?????

60 蚊你以為好高, 根本得啖笑, 岩岩先開始升
100 升左一倍啦, 你宜家冇水位, dllm 仲有三倍呀

唔好以為自己神人, 可以知道一間公司股價應該值幾多啦
除非你知道佢既product 佢既股票係未來可以有幾搶手, 有幾多人願意用幾多錢去買啦, 否則根本得啖笑

CME出咗水期貨 有冇人跟Big Short玩水股

總之特首打邊隻, 我先再作參考打邊隻

清係咪諗住成立高J派

研發條撚買人地公司當自己研發 搞掂

睇番歷史 清倉離場既好似無乜好下場

連吉田都變過氣角色

我諗緊, 究竟睇市值, 睇股值, 重要D
定係睇供求, 睇有幾多人肯雷入去買, 買高個價, 重要D

好記得果排中共三傻升到癲
個fd細佬叫我放左tsla入佢地
仲叫我入nkla
話tsla泡沫就爆
佢講既果一晚
三傻同Nkla 就開始爆炸

利申無放tsla

真 不過佢玩配股
邊個傻閪再買真係貼錢比支那狗

佢而家玩短炒致富

高追客葛來分多

滙豐派返息

正野

英倫銀行表示，容許滙控、渣打銀行等恢復派息。（港台圖片）

英倫銀行表示，將容許英國大型銀行恢復派息及花紅，指出有關銀行資本充足，及可抵禦疫情帶來的進一步衝擊。

英倫銀行審慎監管局發表聲明表示，是時候向滙控、巴克萊、萊斯銀行、渣打銀行等放寬有關要求，指出無需繼續實施3月時推出的非常規審慎措施，但強調銀行今年派息要以審慎為原則及要在規定之內。

根據規定，扣除期內已派發給股東的股息後，派息金額不得多於銀行今年底風險加權資產0.2%，或佔2019年至2020年累積盈利25%。

渣打表示，歡迎有關決定，並考慮在明年2月全年業績時恢復派息。

英倫銀行在3月時要求7間最大銀行，暫停派息及股份回購至今年底，並取消向高層派花紅，指出銀行要保留資本緩衝，及持續向企業及家庭借貸。

暴巴加油

今日係星期五

白卡佬係邊？

僅僅合格

原來10月尾開完sofi之後 入左10股契媽
ling完迎新個股ae之後就無log in過
頭先入去望一望都升左20%
真係好癲

窩巴講得好！ 我都唔撚明架
個價好高啊！ 點入啊，無位入，再跌d 先入啦
又或者跌到咩價我就all in
我有唔少股票都係高J， 坐下坐下，全部變晒低位啦
好多人都覺得自己都好撚神架，估到咩係高位低位
又可以跑蠃契媽

講得好呀窩巴
啲人覺得3萬call g好貴
P兄就覺得物有所值

疑似賭熊損手爛腳,可能諗緊借口點解決佢老婆

咁撚癲

佢有無喺依度蒲過頭？

尋晚比大戶夾爆 而家去左賣屎忽搵10皮返黎對賭

多數上網up話XX咁貴 點入個d人
就算有日跌到落地核都唔會入
都係得個up字
無謂擺係心啦

我琴日都玩佢對家，玩aapl call

長和系創辦人李嘉誠及主席李澤鉅再增持長江實業集團(1113)，分別為本月2日、3日、4日及7日，以平均每股42.9088元、42.8385元、43.0434元及42.6928元，合共購入80萬股長實，合共涉約3,430萬元。

增持完成後，李嘉誠持股由35.81%，增至35.83%；李澤鉅由35.87%，上升至35.9%。

睇路

o蛇呢七成應該都有五六球

戶田結婚日經今日都係跌

你唔會係睇左呢篇野所以想買掛

陳仔3萬我覺得都ok
武俠3千都不了

尋晚tsla跌 有幾多人真係有入

琴日有出沒想跌落地攞咋沙,但之後消失左可能無癮

支爆都未到tsla 爆

勁過菲比斯

590入左1股

me

你睇記者就知，跌只會發癲，唔會做野

今年菲比斯隻比亞迪同snow 組合
全球無人贏到....

好似每次增持完都會大升？

我見佢琴日盤後出咗merge 消息之後升所以想入btw 其實 reddit 係咪多數都伏

冇，cctoy而家全部石仔式邏輯，睇下就算

兩隻加埋都唔知有冇佢portfolio 0.1%

要點睇？
我就跟機買

佢唔係話有個炒牛熊必勝方法架咩 點會損手爛腳

四年前加州咪一樣吹獨立
而家咩仲喺度做左膠集中地

我當開市頭半個鐘佢睇定d 咁升返590好似上邊個巴打入少少
而家執石每股都30鎂 都夠佢贏返pd輸果2蚊

戶田都結婚了!?
中學時期4大女神戶田,堀北,結衣同長澤得返2個未結
之後既女神景子,石原同佐佐木希都結哂

佐佐木希

Tsla Modex X台灣爆炸

前晚601入左注
開市570入多注

今晚又升

Ib又壞左

Pd隨時今晚就上番43，記者無蝕錢
但唔知佢會唔真係捐10萬咯

屌你明明超哂班
我先係僅僅合格，加多少少

好老實隻過街老鼠完全未貼過倉就話PD蝕2蚊
根本唔知係咪有心想攻擊小西
你睇返當日朝早條友正正常常,無啦啦突然180度轉身狂屌有人想造神

小心轉頭忘巴走出嚟咬你

依個係咩數黎？ MPF定自己倉？

紙倉 dont give a shit

肯定係改html

輕鬆 大家以事論事 我唔一定岩 忘巴唔一定錯
件事點都會發展落去架啦 一齊食花生咪得

我地平民百姓鳩吹幾句就改變到時局發展咩

隻藍絲吉狗係出面俾人屌偷圖

我有懷疑過佢係宥藍個媒黎
小西果日重擊完宥藍遺言
記者就開始黎料

有咩事一律上律師樓簽紙

前日跌到咁，白卡佬都唔敢賭
過咗尋日，佢仲點會出現

無錢 大家咁壘水

成班大戶貼成績表

call me html payme stonk god mk2

ETF同期指倉

呢個係咩broker?

IB

武俠好似用咗五萬

個個都咁勁

佢自己都中左招丫ma 所以咪屌鬼

我都係咁覺得,似係幫宥子/宥子本人想轉移視線,當然呢個係陰謀論各自理解算,因為佢未發作同發作係十足十2個人黎

五萬1q?

點都跟啦係咁升

個個都有IB咁

佢主要想指出一樣野既價值難睇姐，用咩黎比喻無乜所謂

聽完都唔明咩道理黎, 點解會知道佢會跌
仲有D 仲神
"唔放住, 未到價"
可以噤肯定佢會升

其實FT同TD係一定會開，因為免費
CS睇個人能力，有25k美就會開埋
IB唔孖其實我覺得開唔開都冇咩問題，但佢玩期好似係最平

屌那星個個都貼倉, 又要熔過

個個都貼倉

記者pd 番家鄉點部署

又股joy

昨天大升 單日轉燈

追晒貨未

來吧，特大災難

jed

二月尾三月頭美團閪跌，我係公司吹雞叫人入，個個都話仲有得跌，去到依家仲成日叫春話早知聽我講。少少Risk都受唔起佢地做定期算啦，唔怪得40歲都未有首期買樓。

最衰都係暴巴

假升今晚再插

佢有套做雞既好撚正。

40醉都儲唔到兩三百萬

How come

D 人最後得個望字

點解唔係貼埋幾多% YTD?

人工低，屋租貴，使費大
通常三樣最少中兩樣

垃撚圾

叫我?

屌, me 真係冇
之前58x 放一半, 應該要入返

主因應該係唔無買股

穩穩陣陣買index track etf 咪唔洗咁頭痕

果個同事年收入$6-700K都買唔起樓真心癲，平時D錢有機會拎去叫鴨。

一樣之中, 最易控係第二, 同屋企住可解決
第二易係使費, 唔買野就得
人工就....

年尾都未到

法國依家好多年輕人係活在當下，23-25歲竟然戶口得幾千Cash，心諗佢地點Cow女。

美國21個州決戰4個州(民主黨州已表態.賓州告返自己

賓州告尻自己

戶口得幾千
但credit card limit有幾萬
其他入晒落契媽到

如果屋企冇俾$你投資
以你人工你儲唔儲到

有幾多個真係肯坐ETF
特別係香港地，個個都想搵快錢

一晚？可能好多q

又玩貼倉
前晚個倉先一晚蝕完十幾%
尋晚先叫蝕少咗啲啲
而家又嚟貼倉燈市

其實tesla咩價位先建倉好？尋晚心郁郁，最後入唔到

琴晚磨左590-600咁耐入少少都唔入？

個個都想證明自己過到飛巴 standard

我當做定期only

鬼咩 11月個個贏到扯晒旗
我個本小 就算賺5成都唔會特別開心

呢幾日可能橫行，搵位入

快啲入啦

我aim at打爆通漲算

希望一年做到7%

連契媽一半都冇
利申：廢過你

500賺250 vs 500k 賺250k

講都哂氣，肯定又想低啲先入啦

Fair啲
通常細注會玩得大啲既

500 變2.5k vs 500k 變250k 差唔多

屋企冇俾錢 其實唔易有2百萬 除非你唔俾家用 或者收入高

就係溝女先得幾千蚊
食飯睇戲爆房去旅行 一個人俾晒既點儲錢

拎老豆張卡碌, 戶口洗乜有錢

chur 到盡喎師兄

買港股都會出事

都岩
劍指700

個個都貼倉唔係仲升呀？
柒都唔信今日又升 今日三大指數是但一個破頂我抄果個指數名100次

繼續做淡慘過做雞

香港做女仔真係好。

lm

買港股先仆街
買100 次, 100 次都豬

預先講聲恭喜哂

多謝屌女巴係道安慰我
我都係唔輸通漲就算

出租天使 我入場睇佢

點會呀, 宜家D 90 後00 後全部都好有錢
仲要男仔俾, 噤撚out?

個時讀緊中三定中四，係網吧睇到扯哂。

過到自己目標就算

林鄭指，政府已向中國科興及輝瑞、BioNTech兩間疫苗供應商訂購疫苗，為全體香港人免費注射。研究指，中國科興疫苗有效性為86%，輝瑞疫苗則有 95%。

#新聞
係咪隨機架

暫時750 啦

未到自己目標

呢個好易啫
應該唔駛上律師樓

支那苗99%
0.5% pfe
0.5% biontech
1%係比狗同高官

4大無長澤fail

無講數目
700萬支支苗+100萬支美苗

出疫苗news 港股堆本地股都無得升

條臭閪同狗官打美國 香港賤民打支那 基本野

因為香港已經冇得救

打前見到個包裝箱唔對路係唔係可以即走

復星輝瑞

即係貼牌野

死左架啦

要9 追喇

認真想問下，點解大家覺得十二月會大回調既？

好似上年嘅事？

Qcom準備落地獄

講左 2款都買夠750萬人打...但佢冇講邊個打邊款

FT 有呢個功能架咩

April fools

支那疫苗真係唔撚敢打無事都變有事

呢個ad我覺得做得幾好

復星輝瑞支那制輝瑞名

但輝瑞授權咗復星醫藥係中國及港澳台地區獨家開發、商業化新冠型肺炎疫苗產品。都可能係大陸野

the city was dead you know

去台灣打可能好d

其實佢連入錢都當係profit咁計
我都唔知應該點計好

btw 三月開acc入第一次錢，之後7,8月先大筆錢咁入落去嗰時已經發現入得太遲

叫咩名？

個市強到完全冇力跌

留名

前題係你要去到台灣
如果遲D去到要有証明打咗疫苗
先上得飛機
人地先俾你入境
你都係要被逼打

依家抄定先啦

我都希望可以喺台灣打埋先返嚟

你贏的錢,好可能是他輸俾你

台積會戰勝歸來

中國香港咁樣

Set得太低入唔到

個個都貼倉 出面又多股神post
酒仙

點樣可以輸成咁

All in option?

要破頂wo ching
道同納期都差成300
仲要貼曬倉

入左

我set得太低之後訓左 醒一醒已經61x

石仔見台積升就買跌就走

支持石仔

今晚殺call 定殺put 呢

其實近600係咪都入得過？利申1股都無

做咩咁多人貼倉想燈個市

殺put啦
一齊龍龍哈

只有買貴，唔會買錯

唔知

清倉keep profit過年結

真，唔太識睇位，見佢怒升唔敢入，本身諗住600樓下即入，到開盤又左諗又諗

佢地自己咪打美國貨囉，平民打國貨

西子話18號開倉 信佢等多個星期

你入完，之後跌到500 ，頂唔頂得順？ 頂得順既話 ，再跌到430 ，頂唔頂得順？ 頂得順，你就入啦

如果係咁 可能next week big short

唔跌點買

transferwise revolut好似有申請
港共唔批/未批

共你產

聽巴打咁講，個水位都可以幾大...我岩岩開波玩，基本上0倉

下星期四巫大波波是常識吧
連郡Tsla玩家坐穩

逢跌30入一入

唔急用既，想建一建倉叫做有d野揸住

牛熊專家吧

起碼十次

怕你接受唔到波幅咁大，番黎吊鳩人咋

琴晚會唔會係假彈
琴日個個叫哂春 結果升番
今日個個gel哂頭貼倉 結果....會點呢

垃dee retest MA20

仲有兩星期，插多棍都唔出奇

用citi plus

咁我都知隻野波幅大，望過一輪見呢家近頂，所以左諗右諗，但其實個本未用過

開盤566都入唔到？
你set 450?

同9 月個棍好似, 彈完都上唔返高位

PD就黎返去43$ 點部署好

有wo

呢兩日都drop唔少wor

我set 550

550

都有機會嘅

你點知人地爸爸媽媽戶口無幾十球Gash
戶口長期唔夠2皮Gash 月供券商

人生太短 Yolo先係正確態度

白卡仔唔上水，邊有玩具玩

所以醒醒果陣61x 我就廢事追住

daddy有咪得

yolo買末日call就好了

隻lazr 37.67高J咗，呢隻長坐得唔得嫁
呢隻之前好巴好似講過

今晚又一棍

Sucker Game!!!

個個月都入3000鎂落去呃自己

黎喇，我準備好喇
大大力打埋黎喇

semi con & finance 開始收皮
等energy & commodity

今晚逃生門

Goog 巴打好淡

OH 崩盤了

睇期有鬼用咩

我最心意食棍
食多幾棍，profit 又多d

收到wind 忘兄泡泡勝利巡遊

琴日執到d, 今日就用少少錢嚟入下貨

有news?

miki暴跌

連郡貼倉潮

做淡先

嘩 直fall

又溶

做好心理準備了 快來棍我

歐豬又搞乜

期指即刻有反應

琴晚假彈

又要ching chong

個市弱到
完全無力彈

入錢無當profit,
但如果你近排贏多勁，
就會拉高咗個rate，
因為個rate係annualized

淡就長期㗎喇

全連郡揸住最多舊經濟 asset，最少growth
應該我都榜上有名
希望我隻船最後先沉

熔斷一律打機渡過
打一排你又見到個倉升返曬有凸

琴晚清倉之後又高追嘅
準備好再清未

R 巴

酒呀

放緊狗都要開app睇，屌同今朝差唔多

舊經濟好多都過哂6月高位
係咪打算長揸 定會有exit trigger

今晚affirm?
想同ai一樣9沖

miki已熔

岩數，我都係差唔多策略

繼續gel要入貨

跌多d 比我走啦

人血饅頭淡巴

咩app

比我走完先升 ok?

個白卡佬輸左2蚊

GELLLLLLLL呀GELLLL爆佢

FT做margin係咪要成8%
ib都只係1.6 相差太遠

有棍先有得建倉加倉

主要3, 6 月call
已經逐漸走咁啲

比我想像中，升得快太多了

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

我見佢570就直接市價入左

今晚唔好keep貨呀

輸幾多呀你

我望左兩日，跌成50都唔入，真心笨柒

連郡一張option已經cover晒d息有突🤷🏻‍♂️

白卡佬上水啦

Fed子太勁 完完全全玩大左
而家已經too big to fall

仲要留意下個禮拜五係四巫日

我都認同 打機過日子

一直以為Goog蛇渣大量Semi con

support位570 再落就532啦細注入係support位都唔錯啦

所以策略要改

cyberpunk太垃圾，fed子領軍俾大家玩巫師4

幾時到5毛日 期待

留意下星期五大户大手掃tsla

咁你唔好再左諗右諗啦

唔夠決斷力呀

如果無孖、無Option，都係嗰句:
正股驚閪

玩完

屌 笑左出聲

有白卡佬啊

留1000蚊港紙 其他allin 契媽
買兩隻3A大作 打完之後契媽會送多幾隻俾你
打完嗰幾隻 契媽又會再送幾隻
記得出糧嗰陣俾家用就得

Under 600 即決小注建倉

笑左
有半倉Cash 等入貨

盤前師熱緊身

Same。

你8折出糧咪40cents

今次唔會啦，under 600 本身自己都睇under600,上場又淆

白卡佬潛左水

Block左sor

記者又黎喇

係咪得我take profit全倉cash
諗住等選舉人投票日過左再玩

必入

今次無認錯係忘巴了

來吧 特大災難

連燈股神全面進場

琴晚已經關上

見大家個個仲gel緊

FED惨個ECB/BOJ嘅地方係印完之後預期有通脹
幾年前試過一次
今次又有第二次

6成cash 4成正股

呢度d巴打大部分覺得選舉唔太影響個市
我細膽jj唔想冒險姐

白卡佬上水

唔爭氣

4成都唔小喎

每跌幾十入一次

我其實係50cents 你鐘唔鐘意rap

semi conductor = Fang 後value stock
你睇下契媽有幾多semi conductor
呢2個月meme都冇人炒semi conductor

今次佢連紅字都唔敢打

OT巴有目標嗎

我差d都睇唔到佢

媽咪 好痛呀 都叫左你地唔好gel頭架喇

no break

但係日本歐洲既經驗都係失敗左
擺明俾個陷阱下一手

今朝有人twitter問
對上一隻ipo有earning嘅係幾時?

大家望下SOXX
大部分都係有earning
就知依啲係value stock

無人炒最好
一路慢牛

跌咁小 驚條l

原來你就係vix股神

邊個貼倉呀

個個貼倉gel頭

Molamola

d small mid cap今晚free fall定都得

我唱開歌

尋晚減左2成，今天洗盤掃貨

開市就抽番些上架啦 chill

唔好嚇9我

skrrr

掃爆Carr幫手拉升

契媽系
Semi Con
最多加埋QQQ& QQQJ

都係睇邊個Pullback 勁啲抵執啲
黎黎去去大家都係渣差唔多既野

Small Mid Cap可以睇台巴小西張List到執

個市多到
完全唔識跌
十年牛
小回大漲

等變廢紙
有疫苗出街食女
唔留係屋企睇電視

我感受到好強既跌氣

有冇哭喪區

落地獄 molamola

歐洲班人都big short緊

果果跌 CARR升

有咩爽得過食滅世棍

No deal brexit

又末日了

今晚開始 大回小漲

佢D熊打靶未

又係歐豬

我有時會喺QQQJ holding度執下, 佢啲holding好多都好正

DB 已經弱了一星期

屌丫我啲大英股災

market breath 今晚睇落到 500

reasonable
如果有correction
跌得最快應該係佢

竟然偷步減倉

發夢啦你
我不嬲睇淡唔做淡
琴日盤前仲入左call
即日賺到笑
納30000果日我就變神

尋晚多手入左d pltr

驚西
落350就投降

日日都贏

今晚大跌就夠 唔貪

落350 準備子彈結構性加倉

好痛呀

歐豬又玩野

琴晚見反彈追左貨

佢睇岩咪仲好
我想入貨丫麻

呢排佢地都升得好誇張
Parabolic咁上 通常都會落返黎
所以唔洗急住追
坐定定BTD

開開心心升埋今晚好唔好

沉左

正股多呀 所以邊升邊put

今晚最後逃生門？

琴晚開咗啲 舊經濟 leap call

一日升一日跌，阿婆都識玩

淡友

今次寧缺都救唔到你 琴晚最後逃生門

琴晚收市解左
我最近好燈

今晚船長帶領大家去深海探索

molamola

SQQQ

今晚未必可以尋晚咁v上去

好巴係咪有WFC CALL?

開番個納40000先

跌市hold埋琴晚咪好 又拉上去搵班人接貨先跌
琴日張put冇撚左8成我屌

疫苗都有啦，點解跌到咁

唔跌點接飛刀唔接飛刀點坐
唔罰坐點識sh

buy the rumor sell the fact

美帝要被你沽到亡了

食埋呢啲人血鏝頭

今晚又補血啦

TSLA唔知今晚又插幾多

個巿強到完全冇力跌

納期道期都沖咗落山今晚收皮了

琴晚清曬啲call順便減倉
不過仲有半倉正股

喂你識d野喎
山山救寧缺就有份

琴晚先加左倉 又再跌過

其實英國有咩股票好買?

星期五 我估上落10蚊殺option
D末日option鑲金 貴到仆街

食兩支滅世棍

仲要星期五 有incentive 清倉過weekend

又炒脫歐

abnb係咪已經上曬高位?

痴撚線

咁大波正股都夠食

Roku準備又升 依隻on9

巴打 又係你呀

定軍心

係呀有8張

會唔會啊 今晚氣氛咁差

RR, 俾你感受英國跳樓機

拉到咁撚高

咩黎？

$30今日到期?

唔玩喇 俾番錢我呀
琴晚呃人買野

今晚molamola

1月到期呀 我買1月同4月

TSLA入SP500之時就喺啲人上IFC嘅時候

而家個倉得返小西股三隻+BB+FDX，希望唔會食大棍啦

russell to s&p500 ratio
去返年頭或之前嗰個位

好大阻力 走

今晚550見

首席disney打手

房產股買半年升左兩三成

有張今日到期$30 應該gg

其實跌乜鳩？

tsla

又QE, 又香港人買樓潮

世界末日啦

又比機會加倉

發生乜事呀
我好驚呀

唔一定ge 佢momentum都好強 話唔定轉燈

有冇人睇緊pypl

VIX龍市

tsla先插一波

跌跌跌

好彩都係一張姐 以後都係唔玩末日call

我都成日玩末日call

琴日差少少奶撻

吊奶星，俾我gel一晚plzzz

Abnb閪冧

世界末日了嗎

話咗同支那車鬥長命就得
日日加沽日日賺

又贏
開唔開tg group

跌1蚊閪冧

冷氣機咁點

岩岩睇CNBC講 McConnell又reject 個stimulus plan

世界末日電大爆炸

世界末日

同香港Carrie一樣

大戶谷 100萬先入到

不意外

我睇最快一月新上任先有bill

呢個老鬼係咪好憎浸個個

今晚penis sell保平安

歐盤低開高走

唔關事 一定係新總統坐正先會出

DIS

世界末日啦
9月滅世重返人間

開盤-10% 盤中轉燈
Ok????

老鼠

ATH ATH ATH

睇好DIS＋ 跑win Netflix

利申 冇貨

屌老鼠今日咁多計劃 本身都想入

連郡大戶個個都 put

Abnb輸死了

豬到傻

豬死了

Abnb穿咗140無得救
呢排買乜都高追收皮

Abnb 鎔

跌啦跌啦

上呀米老鼠

Tsla點解尋日收627 又會跌番

酒丫
盤前最後逃生門

又係時候call

又可以掃abnb

小楠又然

95折

其實早幾星期唔係話好多都係免費用戶咩
點解升咁多

利申有貨

盤後636

因為marvel發佈左新戲

淨睇字以為跌緊20幾30%

免費的最貴

ATH已封頂

連登特Sick。

等airbnb 調整下的

入少少

越掃越平

盤前都無penis sell
開市綠燈

咁快跌完？

stocks only go up

Tesla NET

去緊IFC

有冇巴打知飛巴而家最新倉位分佈

個市強到, 完全冇力跌

MSFT入唔入得過

搞手只求打個和

100樓下先會諗 好多ipo 頭幾日都係瘋狂價

跌咁少

VTVT訓身

認真唔覺佢值 +Expedia Group

英國樓 20%

慈善美股大户，任何人有300萬美金就可以加入🤷🏻‍♂️

琴晚有人問左，55%好似係

Ai有得沽 有冇人玩

再跌呢到一半人跳樓都唔掂

借廿蚊嚟
我要贏二千萬參加慈善美股大賽

又嚟盤前跌開市升
Ft又冇得玩

我都係諗住hedge 下算

開payme?

感覺10點半有一大棍

咁快跌完

上定落

一大棍上

妹左好耐

米奇老母

同琴日一樣盤前閪遲人人驚到止蝕
一開市爆住棍上

大棍橫行

個市廢到，完全無力升

依家孖爆SQQQ

米奇最賺錢係學習套裝
十年前後一鳩樣既野都要4-5萬

我覺得入得過
...
...
...
...
講完自己都唔信

連登仔唔玩呢啲廢老股
早兩個月開post冇人理

ft 無盤前交易咩?

坐左一個月頂唔住走左

9點先有

儲左幾個月

巴打好波
不過低位唔入高位追 呢度特色嚟

cyberbug 2077
想唔睇市只打機都唔得，都係等我部ps5到左先再玩

嗰時阿姨生咗個仔先知呢樣野
心諗點可以賣咁貴

契媽G就黎100

跌都仲gel
真係over optimistic
一定閪冧

有，開市前一個鐘

入得太少

se 195 鐵底

abnb特價140

亞洲人勁買呢堆野
當有1000萬人買都天文數字

Gel下先

又gel 唔玩喇

真係有用同值呢個價咩

不過最後佢好似用咗翻版定二手

跳緊

日日都比冷氣機撚狗

門巴

琴日跌唔落 今日要補跌翻

tesla又跌到炒車

依家先上契媽會否太遲

AAPL反向股

假架d藥

唔係嫁，個個細路女都想做Elsa
Let's it go 由尾唱返上頭都得

就快同唔知邊間saas 宣佈合作，收集開冷氣data

Tsm逆市升 有料

填長係有，但放緩緊

Push BMS Logging 上cloud就得

有人盤前102入左600股契媽G

想加tsla

盤前好多都99 左右
今晚100 算啦

Dis勁到

乜事炒佢
我20蚊炒緊果時 無人講

咁都幾大獲

晚晚都比假希望我,晚晚當我臭雞咁抽插

發生咩事

我發覺我賣親啲股都爆升
NET @5X
SQ @183
BA @166
TSLA @593
DIS @153.7

全部都有賺，但點解我要on99放咗佢哋

屌佢老味 老鼠升乜春

無人理個白卡記者定係全部人都block哂佢

罰你去睇小西派教條睇100次明悟sh真意

你未仆？

完全block左啦由佢自己發癲就算
一個attention seeker 理佢做咩

廿鳩幾國大封相

美國21個州決戰4個州(民主黨州已表態.賓州告返自己

no

今晚再入

回調完再加囉好野長揸總會賺

我有SH架

不過SH咗啲垃圾同廢老股

呢個零月升得好急

入完後變雙數股

今晚打算賣乜？

迪迪尼

尋晚開市前又太驚無入

傻散心態

個個等回調等到契媽升到唔知天價都未入場

又跌，股災啦

唔係啊
有跟大市跌

跌咁少點入貨

王弼本身高手黎

淡友福音

財演都知會回調
姐係爆升冇回頭

王弼炒marco 好多年
絕對係有sense的

ddd
kol 講既野點信

貪婪指數係咪姐雷公果個

有冇td 用家, 人地個個都有gel 頭圖睇, 好似得td 無
得個overall P/L YTD 睇

我只係想表達一有人響紙媒講多數都回調啫

誠哥玩財技玩到
日日係咁回購
係人都估到佢想走佬

你啱

慘過死

人地早就財自

以前出文講邊隻有機被收購都中

但係連登

唔講以為連登個個財自咗

而家追坐返幾年會上到300既
但佢既價值未體現哂

等我都睇下先 thx

陳仔body贏 武俠就眼睛享受

cat ba dis mar ihg jpm gs carr aal ual
打唔哂
連登舊經熱門

跟白虎搵食

菲比斯都要跟連登仔學玩牛熊你就知咩事啦

連登太強大

micheal burry 今年好多靚操作都唔讚，淨笑佢沽tsla##f

BB又俾人被西蛇化

DIS
講咗幾個月都冇入到

美國人訓醒未啊

米老鼠180左右

等緊今晚tsla落600加倉

台積電平行時空？

飛巴有冇DIS係手

TWR幾多？

好事無人知
壞事傳千里

好似話disney+ subscriber人數又創新高, 86M+

早過WSB 炒GME

貼twr先準，mwr會計入金

知唔知佢平左未

無 我好少貨係手

宜家重新搵批新既上車

香港可以睇Disney+

豬死啦

米奇大升8%

呢度有巴打5 6 蚊已經炒緊
4 5月果陣

其實我覺得好多YouTube 小朋友片好高質

#[bounce 慘

DIS西利

前日彈破頂通知果陣覺得已經可以追
應該無brake

GOOG巴

原來你有留意開佢個操作

佢食咗幾轉好靚

又升返晒 完全冇力跌

Chevron 之前呢度都好似有個死忠
係咪飛巴

有冇lin? 完全唔知邊個陳仔同武俠

邊個黎

我係好巴死忠黎

即係唔係你啦
果條友有講埋Cisco

有無人用ib孖展 買reits收息

Cisco係過左去既股王，唔掂好過

好似我提XOM
總有人提CVX

呢排又無晚市又無娛樂

真係上網睇下股票先

邊有咁大隻蛤乸隨街跳

英磅 震埋呢轉，就係大單邊

今次要換埋淨返個d

1.6%利息有咩伏位?

但係agnc一年10里 我ib孖展息都係1-2里

咁鬼正 agnc

RA

Cash is trash

上好巴船好過

intel同佢都係慢牛緊

但間野好易仆街
好多垃圾資產，一爆就第一個收皮

我換咗 黎借美元買美股

哇 咁似恒大債券

dis升咁多

直頭一樣
仲衰過恆大，恆大都有黨找數，呢隻無

加價

10-2=8%
8x0.7=5.6
回報得5.6%
買voo, qqq仲好

咁高息有原因

跑輸voo, qqq囉

党都唔係好想幫恆大找數
只係幫佢繼續債㩒債

今晚仲會唔會反彈

直接買咗xop
算唔算戰友

好想去日本排goros

想完夢入返黎先金

完全冇力跌，你話呢

總之隻agnc係垃圾中既垃圾，買既睇路啦

我feel唔到有無力

仲有Reits唔係穩賺
有價格風險

今晚唔跌下星期都插架啦

根據你琴晚張圖 今晚會插

琴晚又話半夜倒插
今朝夾到higi咁

個市勁到 完全冇力跌

恆大爆
係核彈黎

我啲圖無升市

永遠的淡友奈奈

開市先知

市場無俾機會我做個好人

好彩有問一問

價格風險姐係個股價可能跌多過佢派息？

現價pltr acb有冇吸引力？

個市點睇都係通道頂 要有一棍回調
差在係幾時借消息掟一掟落嚟
不過睇淡都唔好做淡 反手唔切隨時左右兩巴 夾爆春

ตลาดหุ้นมีความแข็งแกร่ง ล้มไม่ได้โดยสิ้นเชิง

同阿姐飲熱咖啡要幾錢

3月小跌市普遍美股Reits都跌3成幾

Cvac 呢幾日終於肯回

mReits 盡量小掂啦
揀啲有實質資產既殘REITs安全啲
零售reits呢排都盡量避免
詳情可以去睇外向孤獨巴果個post

我朋友有好多ET
佢話高息 係咪真？

屌 咩文黎

琴晚盤前跌得好甘 開盤反彈
而家盤前陰跌 開市應該係真跌

広東語言え！

跟跌唔跟升

你有了小朋友
你唔使買
你老婆會用你張信用卡買

溶斷

又直插無水花

美股派息重要俾佢食30%？
其實買REITS 扺咩

崩市 殺期權是常識

係咪股災

果然有經驗，我都係咁唸

我係純粹當 value stock回春黎炒
唔諗住收息 所以入Leap Call渣

如果收息我渣緊fixed income product 全部免稅

美帝亡國了? 跌咁多

孖展就唔好喇
3月小跌市普遍都跌三至四成
跌4成要補倉未？
要穩陣買 investment grade bond好啲

納指千跌

sqqq monster

琴日彈一彈 等你以為今日都會彈
一陣開盤就直插無反彈

真

原來琴日真係最後逃生門

起碼跌300點

會唔會3月重演

大漲左3倍
回左幾多
另一隻four都會
仲有apxt
慢牛就eva

屌你老母臭閪 上黎簽名未呀

Make Super QQQ great again

Reits既話無一隻好過LTC

咁樣問得都係未經歷過3月慘案

泰文

想睇多次
果陣仲未玩 而家有貨

$66嘅aapl

已入手用家
都係1手700姐#dyin

Lmnd今日上110

你個仔先係用家
你只係負責比人劏

始終覺得13500左右先會真跌

殺call 殺call
現在只好殺call

個陣美股冇買野, 堆港股仆曬街

我要陪佢玩

有聲嘅

玩完，納dee

跌溶斷了

比起你之前目標又高左500
係咪個市升100點 你呢個目標就會升500點

跌咁少當我係狗？

係咪準備暴跌了

0005派息
沽TSLA
All in HSBC 💎 🤲🏻

今晚凶多吉少

係咪很想玩玩？

今晚千跌

真 指數夠薑跌夠1%

唔跌多D點入貨？

比次機會

跌到亡國啦

想問呢個真係3月嗰時嘅情況嗎，好誇張，我9月先炒美股

deutsche bank @ DAX
5棍

跌夠2% 比我平put啦

假的
班早玩少少既人整張圖撚啲新玩既ching

真係太誇張

美帝亡國了?

個巿仲有波幅即係仲未升完
當連續兩三日指數直上1-2%冇回頭
就係到頂信號

跌到5% 我應該有首期

有本事今日跌20%

誇張都太假了，我9月棍個陣入黎都被騙了

1 %都無 比d 力 thx

有d月月派息又派息率既抵玩

9月果棍都唔算跌得多喎

想知3月嗰時個市係點，9月嗰棍碎料

p sir你隻哈里發塔gg

大家唔好信
睇下佢個名

日日都盤前開市呃貨
可恥

不問價走
琴晚就話好彩彈姐
唔會晚晚咁好彩掛

今次真

咪又係開市跌 收市升 弱智都識玩

stop fucking selling

冇3%唔好叫跌左

3% 叫輕跌

屌佢尋日敲咗幾次金波

究竟今日跌乜鳩

股災

AAL同我飛返上去

跌黎完全冇撚柒用
琴晚nqmain 12200回上去12400
D saas 升5-10%
依家盤前跌堆saas先跌0.幾%
垃圾

究竟今日升咩鳩 兩句可以無限loop

開唔開payme?

跌咁少點入市 都未見公海有少年股神話要上IFC

直播一直loop住敲
有排跌

狼來了變成滅世棍來了

好巴個倉?!

Free fall

無料到

ESMain已到MA20

嗰時咪日日競猜嗰日溶斷幾多次

今晚開市又v彈啦屌 呀婆都識玩

係 出晒名破產邊緣圖

同道指幅圖有啲似

等你以為今日都會v彈
趁你撈貨繼續插

係咪SPY黎

今日黎真架

玩option咪跌得多

痛過買dow

今日唔開apps就唔會輸錢

Nq落返12000 輪椅都落唔返566

股joy嘅話啲疫情股會唔會升
ZM PINS

今晚打牌 唔睇市了dllm

琴日去到570
今日再試

就係想你咁諗
唔敢入貨睇住佢v彈

八奇領域究竟要睇幾多步

快d開市喇

走呀 今次堅架

宥巴幾時上水救我地

個倉又要溶斷

起碼5步

輸死啦

宥巴講左11800見

美國佬準備起身掃貨